周庭賣相真係反映左一個結論

降飯都係弱智

周庭
傻9拳
降囝

臭雞
推

又咁搶口

降囝好人嚟🙏🏿

我都即刻諗起呢三個

降狗真係最能低汁個個來

周庭小姐姐
希望你收手
你宜家唔單止影響你個人聲譽
仲有我地娛樂台降飯同金采源
你知你咁似金采源
大家當佢電子妓女就唔好啦

牙妓串能到..

講開始
你都幾似大聲

唔覺
覺

又binc

up乜

唔洗食飯咩 你養咩

降飯養

仆街so true

小 妹

樓豬係藍屍打手黎抹黑周庭
大家唔好推

咩電子妓女 人哋有性款待過pd nim 係真妓女嚟 尊重啦

25降9幾時先回歸連登

樓主藍絲
請舉報

周庭仲要鍾意埋件屁蛋周
色狗同傻閪降飯都弱智 大家唔駛爭

駁唔到